700 會先去330-320, 之後都係會上

業績升，股價始終會升

最慘430 果d要坐好耐

沒錢溝

幾耐先升番係重點
等下等下變熊市 又跌番